(技能發動)係地盤執到貓仔

係地盤執到4隻貓仔，應該餵佢地食咩？

黑貓
樓主rip

黑貓

雞胸?細貓食既糧?

有牙未？有牙可以試下買乾糧佢食 冇牙就買奶粉沖比佢地飲 最好帶佢地去睇醫生檢查下有冇病 買埋d必需品
有冇諗住養曬佢地？

認真，餵咩比佢地食

4隻 點養

佢地老母呢

睇個size 應該食到固體
超市買貓罐頭頂住先 惠康有mon petit

番黎見到啲b全部唔見晒

係呀姐個架步執到，未見佢老母

未知，盡力養

tg我教你 hhhlala

唔該巴打

佢老母索到有第二個人陣味就唔當佢地係仔女 好似係

tg ok?

tg: lihkgmar

4隻用同一個眼神望住你

有牙仔，盡力養

好可愛

黑貓個樣好可憐

冇tg

我同你情況差唔多 我一次養三隻 有需要可以一齊研究下

黑貓好得意

連登有愛

無端端就執左人地D仔女拆晒人家庭
你話觀察左幾日都無貓理就話

有養開貓 有興趣養

識唔識睇牙仔?
要睇返幾大,如果養係地盤就買個竇俾佢地住下啦

買啲B糧再加啲水浸軟佢

留名睇人乞貓

燒咗個籠比佢地

有啦

成幾日都唔見佢老母

100%手工製作

燒焊佬

唔該連登仔 唔好乞貓
養貓bb係好麻煩好辛苦好花時間
首要應該係解決左4隻野三餐溫飽同確定佢健康先
一味乞貓冇意思 唔好見到貓b就衝 成貓就冇人要

見到佢地有牙仔

如果執番屋企記得燒埋窗花防跳樓

睇相望得出bb鼻有黴菌 身有蚤蛋(白色一粒粒)
拎返屋企前我建議你帶佢去寵物店沖涼杜蚤先 一陣成屋蚤你就難搞

應該唔會執返屋企，屋企唔比養

同埋搵獸醫檢查

thx巴打

有冇諗過放係地盤養？
抓吓老鼠 甲曱
仲有休息時間同佢地玩吓咁

例如放係office 人面

黑貓仔個樣好無辜

你唔會帶返去諗住繼續係地盆養佢地？
記得 開放領養小心揀人
唔係貓義工嗰d條件 反而係睇下佢對動物既態度嗰d
好多人貪玩要隻貓bb bb又難教 教唔好就棄

會係地盤養

係放係地盤養

係

個盤完左之後呢

收到，唔該巴打

好可愛 想睇多啲相
我都想技能發動執到貓

你可以去獸醫到買幼貓食濕糧先 水就普通水得
bb貓最緊要保溫 你留意佢地有冇病痛 例如有冇特別熱 即係發燒 睇下眼鼻有冇太多分泌物 食欲不振等等
你準備好個紙箱同毛巾比佢地訓住先就得架啦

未有咁快，完咗我都唔知點好
屋企又唔比養

盡量影多啲比巴絲打們睇

東涌39

出領養好過分返係地盤 咪等於流浪

巴打同一個盤

震強都想同貓bb玩

利申震強主人

1999

放生
比自由佢地

放生驚佢地適應唔到

奶粉 寵物店有

勿相認

物競天擇，唔關你事

黑色藍眼

非同盤

依個size可以餵流質食物
可以試下餵罐頭加少少水

樓主好有愛心
不過地盤始終唔係理想既生活環境
希望樓主可以睇下有冇人可以領養

邊個地盤
tg傾下啦巴打
halomoto1

想領養一隻

黑貓好可愛 隻眼係藍色架

睇牙幾長可以估到大約幾大
不過都差無幾
開眼後到呢個大細,個幾月左右啦
最肥大果隻通常都係頭貓,食最多野
補營養最重要,街貓唔難養,少病少痛
買啲營養膏吱落浸好嘅糧俾佢地食

杜蟲杜虱可以睇完醫生先做

黑色好靚

上面話黑貓樓主rip果班幼稚園畢業未？

有牙仔可以買啲流質嘅罐頭比佢地 同埋盡快要帶佢地睇獸醫
樓豬好人黎

黑貓啲毛好靚㗎
但我阿媽迷信唔鐘意
利申:黃貓受害者

頭果幾個月最好開貓奶粉浸軟BB貓糧俾佢地食
Royal Canin係垃圾但奶粉穩陣過其他寵物店d不知明奶粉
得vet先有得賣，可以打電話問下d vet有冇

由砌籠果刻開始就關事嫁喇，無得咁嫁

地盤放養 識自己搵沙屙屎

燒左個籠

依句野唔知點解好撚型

又變咗相認

先斬後奏
本身我屋企養貓老豆日日屌出聲
但養耐左反而係佢負責晒隻貓既起居飲食
話唔定你屋企人都會比d貓b感化到 從而愛上養貓

黑貓有咩迷信野

agger

黑貓係巫婆化身
不過風水佬好似話黑貓旺財運

印象中黑貓好似好嬌嗲

黑貓勁得意

黑貓
點先可以發動一次就4隻咁多

黑貓成舊毛團咁勁得意

樓主小心少少呀
咁睇要帶佢地去獸醫度清一清理先

好可愛
希望佢地老母唔好有乜不測
可以買啲bb糧浸bb奶比佢地食
同埋快啲帶佢地睇醫生

好正呀

好得意

樓主養唔掂的話我可以幫手

btw啲貓義工好大機會第日就嚟捉走哂佢地

Show Blocked User - 波台痴線佬

地盤養唔撚係掛
你搞唔掂就俾貓義工啦

一係俾我養

貓好cute 樓主好型

點解我住東涌咁多年都未發動過技能

貓撚即將全面進場

東涌邊個盤？東薈城？

貓貓好可愛啊

唐貓既話黃貓 虎紋 牛奶 白貓 黑貓都養過。迷信既野就算吧啦。

不過真心唔認為地盤係好地方，空氣唔好，最好搵人拎返屋企。

利申五隻貓，唔打算乞

好撚得意

巴打 有無打算比人領養？

唔好餵牛奶！

好想要哂

地盤完左點算

你咪又係要貓b

你而家搞到d貓依賴人類之後又放生佢地wo

完左放上黎俾人領養啦

冇餵牛奶

邊區？

兩隻黑貓都咁可愛

我建議你唔好理佢哋，唔係一陣班貓撚又發惡

冇迷信過

唔係

我幾鐘意黑貓

識整呢啲好man
好想學下

射落去比佢地食

完地盤嘅話不如睇下同事有冇可靠又想養
好過上嚟比啲唔識嘅人
上網咩人都有呀

超靚

最多試過地盤執狗

開放俾咁多位領養
但要家訪！仲要得絲打先領養得

巴打我都係住東涌 你唔好俾佢地飲牛奶
都唔好係百佳亂買糧 好重味精對貓唔好
我都係住東涌嫁 如果佢地有牙仔既話
我俾d乾糧/濕糧你啦
Tg: emilysc

巴打真係心地好，希望巴打身體健康，早日中六合彩

又係時間比你地j下

好靚

好似大佬保護啲細佬

屌你講到d貓係野生咁撚樣
唔同色既貓放埋一邊擺明棄養，唔係人為我都唔知講咩好

做野先，再傾

咁有冇天然野生貓 可以起大自然弱肉強食果隻，有既想發動技能搵返隻

樓主搞唔掂可以幫下你手
東涌絲一名

黑貓好好J

成班一見貓B就領養領養

黑色貓貓好可愛

東涌港珠澳？

咪就是，樓主又拐帶人地啲仔女

住附近好想搵樓主撚貓

啲毛反光藍色超靚

留名跟進

對唔住，係我錯

唔是

係地盤入面，點撚

唔該絲打

樓主考慮下學上面巴打咁先斬後奏，
住落無野屋企人就會接受到
如果真係唔養得希望樓望唔好原地放生
佢地有人養慣餵慣左之後再流浪會生存唔到，如果搵唔到人領養我可以幫手一兩隻
btw樓主可以留意下貓媽媽有無返黎搵b接埋一家團聚

Lm，養開兩隻家貓有隻係差唔多大係山執，另一隻領養。
最近有興建加貓。可領養

我屋企一定唔比養
如果得我一定拎返屋企養

樓主如果決定養要諗長遠既事
如果地盤完工可唔可以搵人收養
自細比人養開既貓好可能無乜野外求生本能
比其他貓蝦、比野狗咬死、比壞人捉/打等等，野貓好難做
如果之後照顧唔到佢地不如放走佢地啦

冇比牛奶佢地，啱啱行過逸東唔見有貓奶粉買
今晚會去買

巴打如果你係地盤養，不如俾人領養啦，始終成貓會難教d, 地盤環境又唔好，預左俾人屌

一定會養到地盤完
完咗工之後盡量說服家母比我拎返屋企養

問下同事朋友收養左佢地啦
如果真係100%屋企唔養得唔好等到地盤完左佢地大哂先搵後路
到時貓仔貓囡大哂要換主人佢地都好慘
明白樓主愛貓但唔養得既慘況
（我一開始都係咁求左好多年

黑貓仔正

藍眼

可以嘅話我都唔想係地盤養

唔好養係地盤啦 會有貓義工捉走佢地又怕佢地比其他流浪狗恰

係求都唔比養個下先慘

俾返子女 貓媽，返黎唔見晒d仔女，傷心死。

樓主 仲以為做緊好事，好嘔心

我想乞貓啊

對唔住，係我錯
呢幾日都唔見貓媽搵佢地

可以嘅話我都唔想係去盤養

番地盤咁得閒既
D同事有冇過黎睇下貓仔

其實好多地盤都有貓
之前我有個朋友都係地盤養住先
搵到人接手就接走,佢自己留兩隻

不過唔好拖太耐,佢地4個慣左一齊
如果之後分開會有一段好長時間嗌到仆街周圍搵 睇見都心痛

無追post 食到糧未？
屋企有貓bb奶粉可以比樓主
樓主加油

係地盤養，但係畀個籠困住，慘過之前

咪坐住個腦啦
放地盤周圍走害埋工人同佢地

本身已經有一隻
可以領養多隻
住附近 巴打有嘢需要即管講

唔理黑貓定白貓

個個都走過嚟睇

我都想有好心人領養佢地

買咗啲濕糧溝埋水比佢地都唔食，又唔飲水

試下放係佢地附近 再行遠少少

可能佢哋仲係驚 放多陣應該會食
Btw有冇布可以com一com個籠？

冇布

放咗，行開埋

我主人初初執返黎都唔肯食
由佢地得㗎啦 餓起上黎乜都會食
過左一晚兜糧未郁過就帶佢地去睇睇醫生
貓bb好脆弱
巴打地盤喺邊頭？

東涌

好想摸

排緊隊

睇佢地size應該食到濕糧，唔洗食奶
有問題上黎問啦依到大把奴才
唔係黎乞貓但希望你考慮下如果有有心人想讀養，分擔下都好
利申：自己有五隻

下方是咪屎黎

利申冇養貓

買貓砂同盆，教佢地去洗手間
可以用濕水(暖)綿花棒輕輕掃佢地柯尿個位幫助佢地排尿
Ps: 如果佢地未識去洗手間的話

好，唔該巴打

應該仲未識去厠所

貓砂好重要
睇到你張相,佢地貼埋一邊代表佢地好驚同無安全感
九成嘅貓都會係無安全感果陣訓貓砂
買兩個盤啦,再買兩包凝結砂用住先

得閒對住佢地慢慢左右移動隻手
如果佢地會跟住你隻手望,就代表基本上都精神

早日帶佢地睇醫生檢查左最安心

咁要幫下佢地，要掃幾耐下嫁都
用綿花棒個原理大概係好似媽咪條唎咁，貓bb未識去洗手間果時都係貓媽咪幫佢地舔

巧打耳

下午茶要瞓覺

巴打我都係地盤養過2隻貓，你放係寫字樓養好啲。其實都係驚啲地盤呀叔玩野整死佢地。

建議巴打如果真係要搵人領養就唔好等到地盤完左先

之前男友屋企隻貓兩個月大前仲係放養 拎左返屋企之後成身蚤 去廁所都教左好多次 係床上痾屎痾左四五次

所以趁bb喵仲易教時盡早俾人領養啦

利申: 非乞貓 屋企自己有貓

我有要成貓

ok,收到

勿罵戰pls

我個隻都係係地盤執
仲要用針筒餵佢飲奶 搵濕紙巾所下佢個屎眼仔先識屙屎

抹身 買個梳梳蝨，或者帶去診所比醫生望下，問下可唔可以沖涼杜蟲。

佢地真係好可愛

我覺得乞貓無問題 最緊要有心養
長期係地盤 天氣又熱 衛生環境欠佳
貓b 除時頂唔順
希望有人要佢地啦 同埋第一時間帶佢地睇獸醫

隻黑貓真係好靚

樓主，希望你可以順利說服屋企養到

利伸，老母當時要生要死唔比養，到而家主人家中排名第一

想搵黑貓養好耐

樓豬燒籠好有型

我屋企都係 初初嫌屋企隻貓醜樣
而家連呀爸呀媽奴性都重過我

瞓陣先

我老母話拎返屋企就掉落街

to 樓主

tg: ChilC

乞衣上

絲打一見到你個名個腦就會有樣
一開頭睇相都有嫌呀，因為我果隻係玳瑁
我老豆直頭同我呀媽講唔見左你無問題，隻貓一定唔可以唔見

比左相佢睇未
其實屋企人應該最怕
1.周圍痾
2.周圍'wear' 傢具
3.咬人
只要呢幾樣野處理好就無問題喇 除非對動物有敏感

你會唔會養大左屌貓嫁，你個撚皮似會喎

四隻一齊都確定佢地無老母？

樓主心地好一定有運行

記住要幫佢地排屎
我屋企隻b 爭d因爲便秘死
好彩急救得翻

我想領想隻男仔貓

我一定會好錫佢

屌係度乞貓做乜鳩
咁鐘意貓唔去領養 係度見有貓bb就乞
知唔知醜呀你地

屌你.地盤佬連個籠都自己整埋
你玩晒啦

好有愛心呀你
有野需要幫手可以出聲！

如果有需要我可以幫手養
我仲諗緊點說服屋企人養

好可愛啊佢地

做乜鳩

收到，thx 巴打

巴打有養開貓？

樓主好得閒 收工啦?

邊個盤

未
個師傅行開咗

好得意啊
點解我毛都執唔到？

四隻都好靚呀
巴打要好好對佢地

一定

龍虎鳳

追post啦

我都想問樓主點解咁得閒?

改左名未

樓主好有愛心 希望貓b快d搵到主好人家
始終地盤都好危險

我唔係乞貓 因為老豆唔比養
但我都好期待有日發動到技能
番去先斬後奏
呢d都好睇緣分

between,燒籠好型

次次有貓b post都有班撚屌係度乞貓

巴打 我想領養隻黑貓b
真心想養好耐 但係無耐技能發動唔到

蒸炒炆炸

多圖pls

未

我都唔想係地盤養
in燒焊佬

勿罵戰

有養過貓？

虎紋個隻幾cute
好似大哥保護d細

有愛心既地盤佬
整定係您架啦 不過貓bb真係好花時間同心機養，係就係可愛但我而家睇住一隻都已經身心俱疲 不過四隻有伴應該易d，起碼應該唔會追住黎咬 識去沙盤去廁所未？

乞貓撚樣：
照顧貓bb真係好辛苦，特別細細個無左媽媽既貓仔，好多時候對所有野好敏感，到時又追又咬又可能周圍去廁所您又唔識教，咁您諗住點？扔返出街？ 您亦都要比好多錢照顧佢，有機會貓仔腸胃敏感痾軟便仲要激臭，您同您屋企人又接受到未？隻貓仔唔鍾意貓抓板鍾意抓皮抓梳化您點？隻貓完全唔痴人又惡點教都無用咁您點？考慮清楚先乞貓啦屌！

樓主做緊東涌邊個盤，我可能識你

地盤養
班地盤佬又可以加餸啦

媽媽救我呀 比人綁架
比籠困住左

一起步養4隻
仲要屋企人反對,阻力一定好大

唔自爆啦

樓主認真考慮下畀人領養左佢地，畀個家佢地啦

地盤環境真係唔好

唔係黎乞貓

不過我諗有d人係真心想好好養既

不妨考慮下

所以咪要係地盤養囉，我都好想比一個好舒適嘅地方佢地

燒籠堅型

有養開貓嘅會優先囉
唔想啲貓b過得唔好

地盤佬真係全能男人
是但都變到個籠出黎
啲辣殺office boy

眼都變埋色應該有一個半月至兩個月大
可以食乾糧了，所以媽媽未必會再湊
我有半罐奶粉淨可以俾啲貓飲埋佢
如果唔洗就買包Bb糧俾佢地食啦

考慮下 迺選下d人先

其實佢地都唔係太細隻

貓仔大得快

要畀人領養既話就要快

唔係大隻左就難搵領養 現實殘酷

我屋企都係4隻
老實講，一定拆屋咁拆
特別係0~3歲呢段時間
而家BB還好，俾張Ａ４紙佢都玩一日
再大啲就好大鑊

唔係有錢仔又同屋企人住仲要反對你養兩隻真係極限
我老媽子都唔鍾意我養貓，不過我自己住 所以我有一半明白你感受

地盤大把廢鐵枝同焊工

BTW，你班友屌我都係咁講
唔好係網上搵人領養啦
最好搵返朋友啦，日後想見下佢都容易啲

行行出狀元啫

收到

其實想養貓好耐，奈何家母唔比
成日都上網睇點養貓，為日後打算

多謝你考慮就真

冇撚有錯
鐵頭鐵尾都可以燒到舊有用嘅嘢出嚟比人

其實我都覺新手一開始養4隻真係冇可能

咪係
男人老狗咁迷信
切左碌柒佢煲湯啦
三姑六婆咁撚款

最愛黑貓

我老母係話一就一，二就二個啲人

要死一早死咗，成撚日見黑貓

in黑貓，we 7

圖more

唔係架步
影唔到

得閒拎奶粉就叫我啦

巴打有愛

貓貓好得意
燒籠真男人 幫你推

我都有淨成罐奶粉 不過同東涌好遠
巴打有需要即管開聲

好想睇

thx黑人巴打

盡可能會每日up圖

巴打 有冇得領養

有冇養過貓？

我老豆老母都係話一就一，話二就二
當初我係朋友拎2隻貓返去都好反對
依家日日抱住2隻貓打黎問我幾時返
唔係問我幾時返去食飯，係問我幾時返去買貓糧同玩具

樓主你帶左佢地去比獸醫檢查左先喇

Btw 如果可以領養

家有一主人就黎一歲

4隻貓都好靚

我隻黑貓細個果陣

有呀 我果隻都係執返嚟

貓星人溶化左媽媽爸爸

係
本民前果班算係好正常

唔知點解我老母好憎小動物，有次我家姐帶咗隻狗仔返屋企，我老母個樣好似恨不得一刀斬死隻狗

收價如何

好可愛

邊個講黑貓壞話 黑貓我見多數都係最乖最嗲人

Same
我老母都係
好似同啲動物有仇咁款

日口

我都覺 呢到既人
講真 你得佢tg 連facebook都未必會有
有起事 想追究佢都難

閣下母親還正常嘛

突然覺得自己阿媽好慈祥
好支持我養
係成日驚佢地死果下

係呀 話消失就可以消失
連登又多憤世痴線佬

有可能

好撚正常

係 ！
次次放學 見到我都會喵喵叫 之後走過來廠"埃"埋我度
跟住幫佢按摩個頭

我都驚，有咩事我做間接傷害貓b

所以有時都好難怪而家咁多貓異工
根本而家好多人都唔正常/變態，但又睇唔出
點保證果個人係會好好養佢一世 唉

如果巴打放係地盤養 不如交比貓義工搞

比人領養又唔係，唔比領養又唔係

我諗普通檢查應該好平架姐，如果打埋針就200幾每隻貓
不過建議唔好而家帶佢地打住，淨係做左檢查先
你搵d毛巾比佢地墊住墊幾日先
因為始終你岩岩整左個籠比佢地 係新環境唔習慣加埋你帶左佢地打針之前抵抗力會變低好易病
等佢地適應左先打針

你可以比貓義工處理（正常個d 要求合理）

呀 或者你有無朋友想養貓呀？

如果有得領養既話歡迎拎Facebook 家訪啊

毒撚冇朋友

巴打好人有人報

真係要好小心
最少都家訪下
初時交左畀人，叫主人得閒畀d相睇下

你想領養 如果怕貓義工煩 其實spca都可以架
見之前巴絲講 佢地要求唔會好嚴

係連登睇到好多貓義工負面嘢

俾你地j下

我聽我阿公以前嗰陣時養貓
冇你哋諗得咁複雜
佢執到隻貓 就揼個木屋仔比隻貓仔
貓糧就係 飯同埋啲肉 有魚豬牛
屙屎屙尿就有得佢係個花園度屙
玩就係 多數出去溝女
仲有同隻狗玩

上面有巴打話本土貓奴前線係正常既貓義工

承你貴言

我隔幾日就上網睇有無黑貓領養
你個post 都係d fd send 比我
不過最緊要都要睇互動

伊巴妻成日上連登
撐佢似正常人 化妝post 絲黎

當然最後畀唔畀樓主決定

望到你個隻
就諗返起我以前個隻

有啲話消失就消失，唔通面懵懵咁走上去佢屋企咩

比你認得我添
就算唔比都希望佢地有好歸宿

嗚啊

係呀
Spca 果d 放得出黎既貓狗真係勁乖
因為具攻擊力/老病貓到早就
我都成日叫fd 去spca 問領養

唉 好兩難
都唔知有咩方法可以令呢樣野做得好d （領養）

以前邊好似宜家咁
個個都當寵物係自己仔女咁，食住仲好過人

樓主媽媽一隻都唔俾養？

女仔？

唐貓其實係呀 唔似名種貓咁麻煩
天生天養都可以肥肥白白 健唔健康就另計啦

我都想啲貓b有頭好住家，養到佢肥肥，身體健康就夠

領養都係交返比貓義工搞好啲啦其實
佢地揀人有經驗

係呀
其實都好簡單
係而家先講究左
我阿公煮魚畀街貓食 好男人 直線讚自己阿公

係
不過盡量氹下家母比次機會

媽媽成日偷偷餵零食比木蘭(而家主人)

淨係認得成日上化妝post 果班

又要開工，多謝咁多位巴絲比咁多意見小弟

你又啱
不過有D人 我覺得有D over咗
例如用 bb車 載着D 貓狗

溝死D啊婆

我都係做cd-rom多果邊
因為你地講果d我唔係幾加入到話題

喂
咪係地盤養啦
自己d鼻涕都係黑色
你都知咩料

屌你 依家連貓都要種族歧視

黑貓又有咩問題 唔好咁迷信啦

好在尚算覺得自己正常
.... 打完之後，又好似唔係好肯定

那個年代既好男人唔會周圍溝女，好似係

咁係寵物post見

好多化妝post既絲有養貓狗架

有d係因為隻狗老 隻腳行唔得耐 又想比佢出下街先用車載

樓豬我屋企可以養多一隻，宜家屋企有一貓一狗，我隻貓唔識同狗玩，成日都悶悶不樂咁（因為佢以前係同5隻貓住），所以想養多隻貓陪佢玩下。
屋企咩都有齊，睇獸醫沖涼打針會做齊先帶番屋企，希望可以幫到少少，俾個好屋企隻貓仔，留個contact吖樓豬
Tg: Dinodinodinodino

試下拎番去話暫養幾日 然後不斷求佢希望你媽媽會比佢地溶化

屋企兩隻反斗星，樓豬歡迎拎我fb/家訪

師兄有料，貓唔係咁難養，試吓帶佢返屋企啦

好正

等我以貓會友先

貓砂很重要

老貓仔仔s

感激各位巴絲打，準貓奴記已暫告一段落
好消息，老母貓已全數擔走晒貓b

好感激咁多位巴絲比咁多意見比小弟，巴絲打多到未能盡錄
做咗一日貓奴係幾開心幾滿足
有朝一日，小弟都會正式成為貓奴嘅
最後一次，感激咁多位巴絲，請受小弟拜

嚇死人
我以為你老母擔走哂

有老母照顧係好事黎 巴打你總有日會成為貓奴既

你個籠好大個lone架

我老母擔走佢地做乜

我之前都執到一粒貓b女 個樣好似樓主嗰幾粒
養咗幾個月而加大隻咗好多

總有一日

追post啦 有影個籠
我同事話見到有隻黑貓係到徘徊，問我打唔打開個籠，我咪話打開佢比隻黑貓擔走啲貓b囉

嗚呀
好可愛

養佢老母

有無老母圖呀

老母都係黑色

頭果頁啲人做乜鳩
黑貓有咩問題

貓貓

開post果時又話唔見母貓
根本自己想養又要扮正義

大部份貓撚都好恐怖
大條道理拆散人地家庭

好想要

老母好驚人

對唔住，係我魯莽咗
冇觀察耐啲睇下佢老母會唔會返嚟搵佢地

我有追呀
咪就係唔見有lone 先問
以為睇唔到有呀嘛

伊巴你呢隻好靚
係唐貓定名種貓？
唔識睇

一打唔駛找

黑貓咪黑貓有咩問題

我最近都執左兩隻出左牙 要人手餵奶既貓仔
因為仲要餵藥（肺炎）幾辛苦 樓主加油

p.s.我方法係買bb奶粉 跟佢指引開完奶 再搵個syringe 慢慢擠奶入去個咀入面

係咪人扮

老母貓擔返走啦

老母貓擔返走啦
btw謝巴打分享

睇唔到左邊囉

d貓驚唔驚你

其實我果兩隻都有阿媽係到
但佢地生牙之後阿媽就唔餵
之後我都係抱左返去養

唔洗屌我啦 佢地阿媽而家係我阿姨屋企 會團聚一下

如果可以的話 我可以幫手照顧一隻黑貓
因為我都想幫我隻小三色貓女搵個小黑貓女
(因為本人都係黑貓迷)
我依加隻貓最初都係係山上領養返黎
起初佢眼仔發哂炎 成日跳蚤 仲好怕人
依加已經變成一團軟錦錦既小毛球
現今彼此之間 成為重要親人
時時刻刻都要痴住你
我依加已經成為一個貓奴

當初細細隻 污糟糟

依加幾精靈

因為呢個ac我是借人的
如果需要聯絡 就聯絡我telegram:mabekkjk
不介意上傳更多圖片及進行家訪

已追post 希望d小朋友幸福快樂

Real Man

好串個樣

小心貓義工搶貓

英短黎，不過佢身世都幾慘
整多幾張